正視聽 唔好自亂陣腳啊！！！

宜家人心惶惶，每個香港人都好驚自己會中招

可能：

咳 / 呼吸怪怪地 / 流鼻水 / 喉嚨痛 / 喉嚨痕 / 冇精神 /....

其實凍天有以上病症好正常，唔一定係武漢肺炎。

只要戴好口罩，做好個人衛生，做好保暖，無論有冇唔舒服都戴好口罩保護自己，唔會有事㗎！

我一聽到話有肺炎就成日覺得自己好似透唔到氣，呼吸唔到，仲有時成日覺得自己想咳。

呢個時候，試下盡可能放鬆自己，慢慢調節呼吸，訓一訓教會好啲。

只要你仲有食慾，就多數唔會係感染武漢肺炎。

萬一真係有齊以上症狀或者好驚，戴好口罩保護自己同其他人，盡快求醫

好多時都係心理作用影響生理
香港人，放鬆一下
假日唔敢去人多地方，可以去郊區行下

只要做好自己嘅個人衛生
唔洗驚會中招！！放鬆啲

心理影響生理

巴絲有冇呢方面煩惱講下會好啲

早兩星期先驗到鼻竇炎

如果真係覺得辛苦，盡快求醫定一定驚都好㗎

怕就唔怕，一世人中過兩次，sars果年我中過，今年黎個武漢sars我又中，準到呢
醫生睇左架啦，排緊轉科未到我，藥就食住先，但日日流鼻涕啲人怕左我

武漢肺炎好細機會 流鼻水
啲人驚你流感好過

衰在鼻水倒流會咳，但都有好處既，聽到我咳啲人自動離我遠啲仲安全

正
應該去坐黨鐵
自己做好保護
係咁咳

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

武漢肺炎 其實同而家高病發既流感好似

所以真係唔洗太嚇自己住

但有病一定要帶口罩！！！

做好個人衛生
隔離支爆都唔影響

乾咳左好耐
仲要好有胃口
暫時未有煩惱